{
    "minecraft-version": "Minecraft 版本",
    "java-version": "Java 版本",
    "fabric-version": "Fabric 加载器版本",
    "quilt-version": "Quilt 版本",
    "plugin-load-problem": "这个插件 '{{plugin-name}}' '无法被加载。",
    "pocketmine-version": "PE 版",
    "bedrock-version": "基岩版",
    "forge-version": "Forge 版本",
    "neoforge-version": "NeoForge 版本",
    "magma-version": "Magma 版本",
    "mohist-version": "Mohist 版本",
    "arclight-version": "Arclight 版本",
    "custom-skin-loader-version": "CustomSkinLoader 版本",
    "authme-shutdown-problem": "插件 \"AuthMe\" 无法加载，服务器已关闭。",
    "pex-config-problem": "插件 \"PermissionsEx\" 的配置无效。",
    "ambiguous-plugin-name-problem": "插件名称 \"{{plugin-name}}\" 有多个插件文件: \"{{first-plugin-path}}\" 和 \"{{second-plugin-path}}\"。",
    "plugin-dependency-problem": "插件 \"{{plugin-name}}\" 缺少所需的前置插件 \"{{dependency-plugin-name}}\"。",
    "plugin-dependencies-problem": "插件{{plugin-name}}缺少必要的前置插件{{dependency-plugin-names}}",
    "plugin-disabling-problem": "插件 '{{plugin-name}}'' 不能被禁用。",
    "plugin-enabling-problem": "插件 '{{plugin-name}}'' 无法被启用。",
    "plugin-runtime-problem": "插件 \"{{plugin-name}}\" 在运行时出现了一个问题。",
    "forge-confirm-problem": "Forge需要您的确认才能应用更改并启动服务器。",
    "mod-dependency-problem": "模组 '{{mod-name}}' 缺失所需的前置 mod {{dependency-mod-name}}。",
    "mod-dependency-problem-plural": "模组 '{{mod-name}}' 缺失所需的一些前置 mod {{dependency-mod-list}}。",
    "mod-duplicate-problem": "模组名称 \"{{mod-name}}\" 有多个模组档: \"{{first-mod-path}}\" 和 \"{{second-mod-path}}\"。",
    "mod-duplicate-problem-no-path": "模组名称 '{{mod-name}} ' 有多个模组文件。",
    "mod-exception-problem": "模组 '{{mod-name}}' 发生错误。",
    "mod-fatal-problem": "模组 '{{mod-name}}' 出现了一个致命错误。",
    "world-missing-mod-problem": "和世界共同被保存的模组{{mod-name}} 丢失。",
    "world-mod-version-problem": "这世界曾在'{{mod-name}}'模组的{{mod-expected-version}} 版本被储存，而现在的模组版本是'{{mod-current-version}}",
    "plugin-incompatible-problem": "插件 \"{{plugin-name}}\" 与当前服务器版本不兼容。",
    "aquatic-world-on-older-version-problem": "当前世界曾在 Minecraft 1.13 或以上的版本中被创建/加载。该世界不能在旧的版本中被加载。",
    "old-player-directory-problem": "服务器在世界保存中检测到旧的玩家目录。",
    "command-run-solution": "运行命令 '{{command}}'.",
    "authme-shutdown-solution": "将“ stopServer”设置为“ 真的”",
    "configure-plugin": "配置插件 {{plugin-name}}。",
    "configure-plugin-with-file": "配置插件 {{plugin-name}} ({{suggested-file}})。",
    "plugin-install-different-version-solution": "请安装 '{{plugin-name}}'插件的另一个版本.",
    "plugin-install-solution": "安装插件: '{{plugin-name}}'.",
    "plugin-remove-solution": "移除插件: '{{plugin-name}}'.",
    "file-delete-solution": "删除文件: '{{file-path}}'.",
    "file-edit-solution": "修改文件'{{file-path}}'",
    "mod-install-different-version-solution": "安装另一个版本的 mod '{{mod-name}}'.",
    "mod-install-solution": "安装 mod:'{{mod-name}} '。",
    "mod-install-solution-with-version": "安装 mod '{{mod-name}}' 的 '{{mod-version}}'版本。",
    "mod-remove-solution": "删除 mod '{{mod-name}} \"。",
    "aquatic-version-install-solution": "更新服务器软件到 1.13或更新版本。",
    "plugin-command-exception-problem": "插件 \"{{plugin-name}}\" 无法执行命令 \"{{command}}\"。",
    "ticking-block-entity-problem": "世界中的一个方块造成了一个问题。",
    "remove-block-solution": "从世界中移除这个方块，比如可使用 MCEdit",
    "do-nothing-solution": "不要进行操作。问题也许能够自行修复。",
    "chunk-load-exception-problem": "加载世界区块块时出现异常。",
    "remove-chunk-solution": "从世界中删除出现问题的区块，例如使用 MCEdit或通过删除区域文件。",
    "multiverse-load-problem": "无法载入世界 \"{{world-name}}\", 因为它存在错误, 并且可能已损坏。",
    "world-repair-solution": "修复世界 \"{{world-name}}\", 例如, 通过使用 minecraft 区域修复程序(Minecraft region fixer)或 MCEdit。",
    "world-duplicate-problem": "世界 '{{world-name}}' 是另一个世界的副本, 该世界的加载已被阻止。",
    "mod-wrong-minecraft-version-problem": "模组 \"{{mod-name}}\" 与 Minecraft {{minecraft-version}} 不兼容。",
    "forge-install-different-version-solution": "安装一个不同的 Forge 版本",
    "malformed-encoding-problem": "有些不正确的代码存在 (可能是MOTD标语)。",
    "change-motd-solution": "更改服务器的 MOTD.",
    "bedrock-authentication-whitelist-problem": "不允许使用无正版验证的白名单。",
    "bedrock-authentication-allowlist-problem": "禁止使用没有在线身份验证的许可名单",
    "disable-whitelist-solution": "禁用白名单。",
    "disable-allowlist-solution": "禁用许可名单",
    "enable-authentication-solution": "启用正版验证",
    "undefined-mod-dependency-problem": "缺失所需的前置 依赖模组 {{dependency-mod-name}}。",
    "version-downgrade-problem": "你的世界之前曾被用于较新的版本",
    "version-downgrade-solution": "安装一个新的我的世界版本",
    "generate-new-world-solution": "创造新世界",
    "bedrock-dbstorage-chain-problem": "无法解密世界。来自市场的世界是无法在服务器上使用的。",
    "mod-incompatible-problem": "Mod插件{{first-mod-name}}及{{second-mod-name}}是不兼容的",
    "server-install-different-version-solution": "下载适合您服务器的版本{{software-version}}",
    "plugin-api-version-problem": "插件{{plugin-name}}需要服务器版本{{software-version}}",
    "plugin-java-version-problem": "插件{{plugin-name}}' 需要 Java 版本 {{java-version}} 或更高版本才能运行。",
    "change-java-version-solution": "将您的 Java 版本更改为 {{java-version}} 或更晚。",
    "ticking-entity-problem": "实体'{{name}}'处的位置{{location}}在点击时造成了问题。",
    "remove-entity-solution": "在 {{location}}移除实体 '{{name}}'",
    "plugin-regional-ticking-problem": "插件 {{plugin-name}} 不支持区域刻。",
    "install-non-regional-ticking-software-solution": "安装一个不包含区域刻的软件，例如 {{software-name}}。",
    "type-client": "客户端日志",
    "type-server": "服务器日志",
    "type-proxy": "代理日志",
    "type-content": "内容日志",
    "type-crash-report": "崩溃报告",
    "type-unknown": "未知日志",
    "forge-language-provider-version-problem": "模组“{{mod-file}}” 需要 “{{required-version}}”，但 “{{found-version}}”已安装。"
}